如果聽日6點後先8號波，我逐個人回覆

逐個留言屌你地母

做愛為屌閪

聽你老母日
今日呀屌你老母

屌爆你屎忽

聽日即係幾多號